其實咁玩都幾好賺喎

終於搵到賤種拜登任內既股市玩法，嘻嘻

唔怪得知支牛升得咁急

用呢個玩法玩支牛仲好賺
雖然我知你想講手續費貴

FUTU琴日單日由100>118>102>115，過山車

其實覺得啲人做T
次次都搵到最低位同最高位
係神級股神
做過4次T
次次都T飛
有3次都要融資做T
要一個月之後先賣得返T嗰部分
從此之後驚到唔撚敢再T